有無人係用緊珠心算嚟計數

細個俾阿媽叫咗去學 到依家心算都係用珠心算嚟計 係心算快過正常人少少 不過係幾方便

計5位數乘法都係3秒內

IQ係腦內建模速度，旁門左道係畀冇能力快速用傳統方法計嘅人用

犀利

我向計log cos sin tan 都係用心算 sor ⋯⋯

我計微積分都係用心算

大學計calculus一向無計數機用